五毛會員 黃巢 又名9527

由於原post內容過於對黃巢(~9527)陳育權不利比admin搬去站務台，現開個新post整合有關資料

and已向admin舉報及cap圖

原post精彩時空門
踢爆會員黃巢及9527~真身有埋圖及多位連登巴打認證後發窮惡區3

黃巢係9527~同時又係白卡陳育權老母叫愛姐

比一眾連登巴打連續踢爆，所以發窮惡洗板阻人討論

已舉報

樓會貼cap圖多位巴打仗儀篤爆呢隻白卡五毛

一樓有佢同佢阿媽副尊容，仲有多謝蔣仔提供

二樓會貼cap圖多位巴打仗儀篤爆呢隻白卡五毛

三樓有罪證，去到台灣都有人知

四樓打後係發窮洗板討論總集，唔止我d post連其他無辜會員d post都搞貼金剛棒阻人討論，同濕仔一樣，今日洗左15個post，截之今日為止總數係65個 post

無人想知